有師奶幫HKTV大隻送貨佬平反

SOURCE:蘋果FB

Sandy Poon 呢個送貨員態度好好的，有送過貨到我家

Cyrus Wong 送完有無whatsapp妳：hktv已送貨 真係唔該晒😅

Sandy Poon 有
試過我唔係屋企，叫佢放管理處，佢放低之後都有交代話放低了

Jeff Lau 你千祈唔好比你老公睇到

Sandy Poon 我一家都好ok，好滿意佢既服務

師奶淫得很